（求救）中亞五國簽證問題

小弟打算７月開始中亞之旅，6月份先係新彊玩番兩個禮拜，再陸路／火車入哈薩克>吉爾吉斯>塔吉克>土庫曼>烏茲別克>哈薩克走
已知特區護照可以有14日哈薩克免簽，塔吉克亦開放左網上簽證

想知如果拎左吉、烏兩國嘅LOI後，可唔可以係新疆烏魯木齊領事館搞左VISA先? 上網既資訊睇到要係大使館搞，但大使館既位置係北京，完全唔夾個路線，請問各巴絲搞吉、烏兩國VISA係邊到整?

最擔心既係，如果真係要係駐哈薩克先搞到吉、烏兩國既簽證，上網見到話吉爾吉斯需要最少兩星期先辦理簽證，烏茲別克就需要七至十日， 但我得１４日免簽咪唔夠搞？

最後，巴絲們係邊個國家搞土庫曼既簽證？

感謝晒咁多位巴絲相助，解決左簽證問題就會馬上向Stantour搞LOI既野

Lm

自推下
上網見到吉爾吉斯駐烏魯木齊簽證申請中心可以搞Visa